{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1219&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 포테이토"
    },
    "text": "慶州マドカポテトは慶州市元暁路3に位置する宿で、内部施設を誇り、予約時に他の業者に案内されることもあります。 ペイバックバッジが付いた客室を予約すると、ペイバック50%割引クーポンがもらえるし、5千ウォンクーポンバッジがある客室を予約すると5千ウォンクーポンがもらえることもあります。 駐車場は計30台まで収容可能で、慶州バスターミナルは徒歩3分の距離に位置しています。 また、慶州中央市場は車で約2分、慶州ファンリダンキルは車で約3分、慶州駅は車で分距離にあり、基準人数を超過した場合、1人当たり1万ウォンが追加料金として賦課されます。 オンシーズンや特定日の祝日には料金の変動があり、客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、入室時には身分証明書を確認しますので、未成年者は身分証明書の持参をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "マドカポテトはどこに位置していますか？",
            "answer": "マドカポテトは慶州市元暁路3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マドカポテトはどのような施設を誇っていますか？",
            "answer": "マドカポテトは内部施設を誇っています。"
        },
        {
            "question": "マドカポテトを予約するとどんな特典がありますか？",
            "answer": "マドカポテトを予約すると、ペイバック50%割引クーポンや5千ウォンクーポンがもらえることがあります。"
        },
        {
            "question": "マドカポテトの駐車場は何台まで収容できますか？",
            "answer": "マドカポテトの駐車場は計30台まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "マドカポテトの最寄りのバスターミナルはどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "マドカポテトの最寄りのバスターミナルは徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州中央市場へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "慶州中央市場へのアクセスは車で約2分です。"
        },
        {
            "question": "慶州ファンリダンキルへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "慶州ファンリダンキルへのアクセスは車で約3分です。"
        },
        {
            "question": "慶州駅へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "慶州駅へのアクセスは車で約分です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、1人当たり1万ウォンが追加料金として賦課されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日の祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日の祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "マドカポテトの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "マドカポテトの客室番号とデザインはランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "マドカポテトの入室時に必要なものはありますか？",
            "answer": "マドカポテトの入室時には身分証明書を確認しますので、未成年者は身分証明書の持参をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 464
    }
}